George Carlin: You Don't Help The Police

勿信警察 勿督灰 向耶穌學習

十點鳩叫行動！！！！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

george carlin 我偶像

Just fxxkin luv this guy

前人既智慧

You don't help the police.

When I was a kid and we went to the movies we rooted against the police, against the police and for the crooks, and I still do. I love the crooks, I don't give a shit if they come to my house and kill my entire family! I'm on their side! I'd rather spend 16 hours stuck in an elevator with a couple crooks than even say hello to a fucking policeman!

You don't help the police.

They're not on your side, don't you understand this shit yet? They work for the State. They'll plant fake evidence, they'll put a loaded gun in the hands of an unarmed man they shot to death, they harass minorities, they brutalize people, they deny people their rights, and they lie about all of it in court all the time. They perjure themselves routinely.....but they don't squeal on each other. They're not rats. So take a page from their book but never ever help them! Above all, don't plea bargain by turning in a friend.

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

不督灰 x 黑警死全家

I'll tell you what, to all you religious people out there, on judgement day when you see god ask him if you can plea bargain, ask him if you turn in your family will he let you into heaven. You know what he'll say? He'll say go to hell you fucking, squealing prick! Cuz even god hates a rat! You know what Jesus should've done? He should've beat the shit outta Judas! Just grabbed him by the beard and beat the shit outta him right in front of the other apostles, make an example out of him:

"Judas, you fucking squealing prick, you cock sucker! Do you realize I can turn you into a fucking pillar of salt, into a fucking monkey if I want? How'd you like to be a fucking monkey? And where's the money? Where's the 30 dollars? Gimme the 30 dollars! I'm buying beer for the rest of these guys cuz they didn't fucking rat on me you prick!"

But he didn't do that. You know why? Because he believed in all this goofy love bullshit! But notice something else, he did not plea bargain with the Romans and he didn't squeal on the apostles, he kept his big fucking yap shut and he took what was coming to him.

We can all learn something from Jesus........even if it's not what we're expecting!